依家戴左口罩變到周街靚仔靚女，反方向諗依家載左口罩都冇變靚既人係咪人生已完？

我自己自從載左口罩後 多左人叫我做靚仔
個人自信左好多，重走左去剪個all back頭
等自己再陽光d☀️

ps 以前得街市呀姐叫我靚仔
依家保安師 同問路師 都會叫我靚仔
令我自信左好多。

諗起如果依家戴口罩有堆人都冇變靚，佢地真係人生已完 慘

另外搭巴士終於有學生妹坐我隔離
個下搞到我眼濕濕

好多人話我除口罩好睇好多囉

反方向諗，點解戴左口罩會比人覺得靚仔左，而唔係醜左？

=你對眼好撚柒

同我一樣
戴左口罩反而比人叫柒頭...
係咁叫我除左佢啦

香港人好多眼靚

兩位都係單眼皮 大細眼 + 斜視？

咁手足真係除罩好睇d
起碼可以只睇下爬

借個位

戴左口罩反而唔靚仔
唔戴反而靚仔

呢個真

成四十歲，戴左比人問我讀完書未

推

呢樣真 以前無試過